[集思廣益]集會都會比人拉代表再無任何抗爭方法?咪on9啦

大家估下當年史大林嘅共產黨手下第一個死嘅政治犯係邊個？

唔係政治領袖，唔係議員，而係一個
小丑 佢叫做Oleg Popov

一個專開政治玩笑嘅演員

知唔知呢樣野代表咗啲咩？
Humour 幽默
係世界上最難抵擋嘅政治滲透，因為佢太過微不足道，但係可以好影響一個政治人物甚至一個政府

經典嘅例子例如以下呢個

邊個可以估到一個小小嘅玩笑可以引起官方嘅注意呢？

Humour可以用最易入耳嘅方法引起人嘅共鳴，令更多人關注政治，而且灌輸意識形態，亦都會令官方陷入兩難，因為呢啲野太過生活化，太過鎖碎，用強權只會突顯件事有幾荒謬。

因此，我覺得接下嚟最低成本，亦最易嘅抗爭方法係利用humour去制造輿論，引起國際社會嘅關注

例如：習近平來港時，集體出街食放題，一齊著維尼熊衫，或者掛維尼飾物

雖然好似好on9,但係起碼可以激撚死條友仔，又做到引起社會迥響嘅效果

大家點睇？

推

我一直覺得100毛係做緊呢樣野。

首先你要過撚左政黨打手果關先
熱狗打手會屌9你玩膠, 將政治娛樂化兒戲化, 恥笑死和里非
泛民打手恥笑你好撚勇武(相反意思)

只要呢件事唔係由政黨做就得啦

好似以前高登嘅改圖，改歌咁樣，其實都幾朗朗上口，我到而家都仲記得嗰首核突支那style

好方法
但要等多十年之後 , 習總先會再來香港

你十年後記得開post

你都知道連登仔好善忘

呢個係例子啫，香港人比你想象中更有創意嘅

咁之前習總來香港, 又唔見香港人有「創意」示威??
家陣一地兩檢, 香港人既「創意」示威呢??

幾名議員被DQ, 香港人「創意」示威又係邊到??

幫雙學洗白之後就輪到100毛洗白

政治諷刺，即係中國所謂「擦邊球」，係人民消極抵抗極權國家，香港未淪落至此

外國都有政治漫畫呢d諷刺手法，係基本推廣黎，唔係咩消極抵抗
好似泛民叫完口號唔諗點解決就係真消極啦